林鄭：會汲取教訓 改變施政風格

香港回歸22周年升旗禮早上在金紫荊廣場舉行，升旗儀式後，行政長官林鄭月娥在會展舉行的回歸酒會上表示，會汲取教訓，改變施政風格，更好聽取民意。

行政長官林鄭月娥在回歸酒會致詞時表示，近月發生的事，令市民和政府之間產生矛盾和紛爭，令她徹底明白作為從政者，要不時警醒自己，要準確掌握民情，縱使有良好意願，也必須要開放包容，縱使政府須重視行政效率，也必須耐心聆聽。

她表示，經過這次事件，會汲取教訓，確保政府日後工作更貼近民心、民情、民意，積極回應社會大眾的所思、所想、所求，最基本的第一步，是政府的施政風格需要改變，要變得更開放、更包容，聽取民意的工作要革新。這些工作刻不容緩，她會安排更多時間親自會見不同黨派、不同階層、不同背景人士，讓她保持政治觸覺，掌握社會脈搏，亦會透過不同途徑接觸年輕人。

林鄭月娥又稱，政府會進一步加強行政立法溝通，希望在政策醞釀階段了解不同黨派議員的關注，在不同階段與議員商討，吸納意見，促成良性互動，確保政府在制訂政策時審時度勢，做到利民便民。

她指出，香港面對的問題非常多，外圍環境不穩，中美貿易摩擦尚未化解，香港經濟的下行風險正日益增加，要做好防禦工夫，政府工作不能停頓下來。她又稱，政府要進一步改善醫療教育，增加安老幼兒服務，以及處理最棘手的房屋問題。

林鄭月娥表示，香港回歸22年經歷不少變遷，但在「一國兩制」下繼續發揮獨特優勢，在「一國」之下受惠於國家改革開放，在「兩制」之上仍是最自由經濟體之一，她和政府會加倍努力令大家重拾信心，讓香港重新出發。
ＳＯＵＲＣＥ：信報

個畫面好笑
自己係度嘆緊冷氣飲緊酒話尊重民意
但係班民意就係出面俾黑警打緊

你信？

收皮啦賤人

更好聽取民意= 聽撐警果班暴徒既意見

岩 直接立法呀嗎 繞過所有機制

林鄭：呀爺永遠是對的 呀爺咪民意囉

不撤 不退

不放義士 不退

不收回暴動定性 不退

含撚啦
柒婆
屌你老母
一命填一命

閉門治港嘛

出嚟行啦
講咁能多做乜

：已經汲取教訓 但係我咩都唔會做

講一套，做又係另一套。
睇佢動作一方面見武裝部隊 (而且壓醫護幫警犬出氣)
即已決定今後用武力面對抗爭者為首要手段
另一方面龜縮想拖到民怨消減
都係想等抗爭者失去銳氣就大反撲
必會用重罪判長期監禁
講話目的係想令人鬆懈
因為實際上仍然放冇證冇警號打狗咬人
仍然會追捕抗爭者
同時拉攏支持老廢族群向抗爭者鬥爭
其實林鄭戰略上係同中共一模一樣
先避其峰 > 拉鋸消耗 > 滲透分化 > 群眾鬥群眾 > 反撲
由所謂的「長征」大逃亡到上次雨革都係咁玩

又咪日日同賣港派攞意見，佢會變就當人百痴

燒山仲燈林鄭會辭職